大家響7-11或OK買野既時候

尋晚響屯門某間7仔買完野時，畀我發現有人刻意將大公報放到雜誌架最面

即時畀我翻轉份放返最底

為左減輕店員執拾雜誌架既工作，在此呼籲大家買完野後用少少時間睇下雜誌，亂左既話幫佢地執返整齊

自推

你真係好撚狗

支持